[iOS]Supercell新Game - Brawl Stars (3vs3) (2)

開定先，雖然都唔知仲有冇人玩

一日唔開全球都好難

火箭炮佬呢期好勁，應該好快又會nerf

一出玩到依家
岩岩儲夠60個幣
買肥婆定piper好
會唔會等多排出新英呢
好後悔個時唔努力儲去買剷佬

公廁港女
肥婆好玩D真心

儲到60 coins 咁勁

因為之前買bo
我介紹比朋友佢課左幾千蚊之後抽齊串我
見到15$有抵包搞到心郁郁添

洗唔洗課咁多

其實抽齊都無咩好曬
我只係想有7隻角色開埋第四個欄位

儲角好快，反而升爆一隻要用好多水

日日中水一coin...

同你相反,中coin中到嫑嫑

我買完肥婆之後儲到7幣都唔比一支水我

忍唔住用10 coins 買左酒保

好多唔準既垃圾亂射，儲唔到大絕打少隻

痴撚線，有錢係惡d

玩結他佬 差唔多升爆

升爆左bull同tara，其他水拎去雜升
冇乜點升綠角

買咗隻piper，發現火箭炮佬好用好多

piper 都應該唔錯ga wo

一隻拉距離屈，一隻上左大絕就地圖炮睇你喜好

新手一開始應該做乜 而加有第二隻角色，熊果個女仔

享受下遊戲，打錢抽箱，入 LIHKG 個 band

抽唔到稀有嘅唔怕駛氣餒，
練熟2-3隻升好已經好勁
最好同朋友開band方便組隊

咩都玩下，因為唔同場有唔同有利既角色

玩咗兩日，想問下Discord 係唔係無咗，我打E57YyN 話無

Ewy75y

咩黎

多左好多巴打入LIHKG

Discord channel,不過入面得5個人

係呀
一日唔開an同全球都唔會有人玩

成日夾到D人忽然afk

玩咩同有冇link架？

3 vs 3網上即時對戰
暫時得iOS同埋要加拿大 Apple Store

有無公會有位？

入LIHKG

好唔開心
岩岩一開game冇曬data
要由新手教學開始玩番
我更新番ios11.3都係冇用
有冇人有類似情況
我係iPhone se
依家55lv,唔想咩都冇曬

隻game應該係跟game center

大更新

YES

哇 ，呢個post 都上番水

我用朋友個ios account download, 但我想課下金，佢account又唔入信用卡，所以無得in-app purchase

呢個case 想問點解決？

冇走過

改到成隻game 唔同左樣
但係都係唔肯 goblal launch

幾型，應該仲tune緊

Tune 左成年😂
好期待個boss battle

人係未易出左?
一黎抽到兩隻新野

要再研究下邊隻被動技勁先升爆佢

480
點打出黎

差仙人長同雀就齊腳

BOSS FIGHT ~ 有得5張10張20張票

其實有無人想試但無acc?

不如我開個公共acc 大家可以試下

眼見而家愈出愈多廢課game, 呢隻app界清泉無人討論好似好可惜

想問我用朋友account download, 我想課金應該點?

開一個自己既 acc, 再買點數卡 ( 好似係）

多人用會ban架

Google 開個加大拿acc 5分鐘唔駛

話雖如此，我諗總有人嫌麻煩索性唔試呢隻game
以呢隻game 既質素，連登都咁少人討論

見親中文幾多都係大陸仔

不過大型改版之後都好似多人玩番，而家先好似易左抽新角

玩咁大

LIHKG 公會岩岩清左d 人有番d 位

入黎一齊玩啦

睇玩法好似splatoon? 岩岩搞咗個ac依家down嚟玩，洗唔洗刷首抽果啲？

唔洗 有技術，乜英都贏倒

唔同 splatoon 鬥佔地顏色，但同樣有幾個唔同既 game mode, 入黎LIHKG 大家互相交流下啦

唔駛刷首抽，開頭果幾隻，猶其係 Shelly，神角黎

果個生存模式勁好玩 成個pubg咗

呢個mode 好正，打夠數都繼續玩

高分啲就會發覺俾人屈
俾bull埋身啪啪啪死佐

要活用每隻角色既特性，唔係隻隻都可以同 bull 面對面硬磡

生存mode係的確得幾隻有優勢
其他點活用都冇用

最憎玩生存mode

係咪冇哂人玩

公會入面好熱鬧wo, 係呢度無人推post

仲未有國際服 ？

想試下既不如開個Canada acc, 其實好簡單

e個app值得開個acc試

等佢香港上架，就會多人玩

以前我都係咁諗，而家個公會都夠熱鬧就無咩所謂

等睇到時有人鬧隻game垃圾, 又無得刷首抽/ 刷足X日都抽唔到 legendary / 聲優同畫風唔吸引之類

認真,咁鬼耐都仲未有新cv入落d角都好曬

未夠400 :(

Set佐做0盃

原來分開左兩個公會，我地果個叫 LIHKG

唔掛得知啦thx 巴打

終於抽齊

其實可以有10人戰，點解唔出個5V5

未夠多人玩

連3v3 有時都要等4，5秒

岩岩裝左 公會重有位嘛

有冇巴打借個itune號我dl

有AN未

大把

應該快有

Request 左

真係好玩 早知早d搞account

應該加佐

想玩
係咪要用加拿大ac下載到定點？

加拿大 acc限定

Thx

仲未中到傳說

仲未開全球

想入有無人幫幫手

差烏鴉抽唔中

一入完lihkg個會即刻彈game，隻acc bug撚埋，無限crash，早知唔轉會

幾好玩

幾好玩都冇用 ~ 仲未全球同an

廢到

今次係有史以黎最垃圾同冇用嘅update

更新完，超難控制，又可以擺低一排

更新完開頭都幾有新鮮感
點知玩一場,伏黎既

吊 on9 用酒瓶唔知點控 成個弱智仔咁 以前可以一次過飛三支出来

垃圾update，無顧到唔同control mode 嘅玩家

我自己用開 tap tap mode 玩，update 完無得用，自己好似傻仔咁，係咁射唔中

散彈game

佢地唔改番之前咁控制真係變垃圾game
各位投下你地神聖一票

投嚟有咩用？sc 都唔理民意架啦

利申：投左

原來禁一下打最近，唔撚使描人而家做乜鳩

自動攻擊都可以用返掃mon黎手動攻擊
但冇佐tap move真心岸撚鳩
電話用虛擬搖捍根本已經錯到一個點
仲要打橫佐個畫面,遠攻已經扣佐功力

死都唔肯全球
用幾個月時間更新到一pat屎咁，唉

佢今轉好明顯想試下吸納一d 新人

咁既操作都知未囉到定位，點會全球

吸納左啲新玩家，但放棄左現有嘅

香港仲未有得玩

e+無所謂啦
我連打first win都唔想

咁冇玩既一定多有玩既，睇佢吸到既多唔多得過玩開既

如果比著我以前中左一定會好開心，依家中左又升唔到同已經冇心機再玩

雖然我抽唔中，但我都有呢個感覺，改到差到唔想玩了

呢隻好易死

Lm

所以到而家都未開放全球appstore

係

是9但啦
執柒佢無咁嬲

新mode 唔錯

雙人死鬥？

an準備出 各位巴打準備好未

開全球啦好心

想玩brawlstar嘅朋友有福了
an and ios 香港會有得玩beta

Ios本身有啦

仲未係play store 見到 beta

hk App Store 出左

Supercell 的「Brawl Stars」

我去開個新POST先

試排版

尋日DOWN GAME 唔知點解送左幾十次我抽箱? 係咪關以前玩OB事?

去新 POST

之前改過一次版，重置哂啲野，所以有箱俾你抽

同以前變左好多，得閒玩返先

正幾好玩

幾好玩，想問啲草同牆係咪某啲武器先可以打爆？

某啲必殺技可以打爆
例如Shelly, Bull, Colt, Brock,
Dynamike, Bo, EI Primo,Piper, Frank

卡住係 50% connecting to server
點搞????

我又係，明明個apple ID係喺HK，啲fd都玩到 得我唔得

推

係你咪自己用佐VPN去日本嗰啲未開放國家自己唔記佐呀 !!

呢隻game真心高質
簡單嘅gameplay反而仲好玩過依家所謂大作

炸彈佬好難玩

無啊 我連vpn個類嘅apps都無

佢啲炸彈要預測好耐之後敵人身處嘅位 好難月手

有無LIHKG公會可以入？

漆黑亂飛

推呢邊做乜

有無人可以重置進度?
reinstall唔得
用第2個apple id唔得
用第2個game centre id唔得
用第2個apple id加用第2個game centre id都唔得
睇其他論壇講連叫support幫佢del ac都唔得，del完再開仲係舊ac

點解要重置？